[稍為離題但非常認真]點解食肆(尤其中式、茶餐廳)既電視機，接近十成都係開CCTVB假新聞台？

就算唔開同樣免費既港台31或viutv，點解都唔開最傳統最多人睇既翡翠台，係要開最仆街嗰個台？原因係乜？係咪CCTVB畀左錢要求咁做？

跪求飲食業巴絲、最好係開食肆既老細巴絲指點

因為得tvb先可以播
仲要係新聞台先得

就係問原因係乜？
版權問題？

冇錯。

人手一個萬用遙控器幫手轉台啦

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

因為以前得無線同亞視2個台
後來得返一個大台⋯老果一輩睇左幾十年無線
點會無啦啦轉去睇其他台，例如viuTV係打年輕人市場，老餅一般都唔岩睇

唔係質疑巴打既講法，係真心覺得好奇怪

即係其他台既節目，版權上係只限住宅/家庭，唔可以公開播放？電視台都係想多人睇姐，反正都係免費，食肆播佢真係會告你？港台31 D政府片都唔得？

以前幾十年都係開翡翠台，幾十年都冇既問題，近(十)幾年至出現？老老柒柒開翡翠台都好過83

話時話，連電器舖都係咁，以前清一式播翡翠台，近(十)幾年乜台都唔播，播demo片

其實我覺得係速食
就算我係黃都會成日睇返tvb 新聞台
大台做直播期間
其實會簡單講解返現時發生緊啲咩事
片段入面啲人做緊咩
岩晒啲懶人睇
當然其中都有啲偏頗
而好多時rthk32 都剩係得片有聲冇旁白
好多時第一眼都睇唔明入面係度做緊啲咩
久而久之於慣左tvb果度接收資訊嘅模式

我都記得以前有開翡翠台
聽講係因為廣告問題
播左會罰$定點
我都係某個post見到有2個巴打講
你話有冇比錢我諗有掛只可以播tvb